想開個新號碼，邊個台抵？

Sales 請出招

3hk內部轉台優惠
⭕️4G 21M無限 5gb fup
⭕️4G 21M 無限 無fup限制
⭕️4.5G 1100M 無限 無fup限制
⭕️指定公司享額外月費回贈/送數據
✅pm我 價錢包你滿意👇🏻
✅

🏅Smartone 7月最新優惠🏅
全速 4.5G無限 296
家庭企業學生Plan
續約Upgrade一站式

唔洗慢慢睇 TG我有計😉
即時查詢👇

📞Wtsapp連結

📞TG連結：